紅綠van可唔可以唔跟站上落客？

認真求教

紅得 綠唔得